「和你病」 全民去醫院報稱不適，令醫療爆煲有無得諗

入去推十下！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

害埋自己 不建議
醫院本身係高危地方

on9

而家日日都爆緊煲 咪又係盡做

自殺？

咪撚on9咁撚多病菌

你以為好好玩？

一陣累埋手足病埋

支持樓豬去

on9？害死自已害埋醫護
係都去狗屋報案

唔好嫌我難聽，但咁樣係送頭行為。
我哋應該趁此機會增加社區合作，增加執政經驗，為奪權後自治做好準備。

你自已去好啦唔好拉人落水

林鄭雖然宣佈左D 措施，但你認為夠咩！？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

和你死

到時改叫真係病

你咁樣只會害咗啲醫護人員

樓主去自拍一張 我去